雖然P牌，但琴晚發左個最難忘既夢

講故仔前先利申一下，自己手頭上無牛熊，只持有一年前買既美股正股AMD同TSM。而以下故事純夢境，如有類同，實屬巧合

話說呢排個市狂升，納DEE 屢創歷史新高，咁琴晚發夢既夢境講到納DEE升到上12000點附近(時間好似大概7月尾、8月中)左右，之後傳出一間S字頭、做旅遊生意既科網公司因為武肺經營不善倒閉清盤，引發科網股既恐慌性拋售，連帶航空業都被拋售，納DEE、標普三次熔斷一日跌20%直接停市，隨後幾日全球股市尋底，香港開始有好多炒燶咗股票跳樓、燒炭既新聞。

雖然只係鳩夢一個，但係納指1萬點，當股票變成大眾「娛樂」，往後既錢點用、投資係邊，大家好好諗清楚。

開錯左台